（升值！！！）連環冧價！嘉湖山莊三房戶跌穿500萬

「上車樂園」天水圍嘉湖山莊兩房單位連環跌至440萬元低位，其三房戶樓價都跌破「5球」。

祥益謝利官稱，屋苑樂湖居13座低C室，實用面積548方呎，三房間隔，8月初叫價600萬元，前晚(13日)突然降價至490萬元，即引來多組準買家積極還價。

事實上，同面積單位，10月成交價仍達約550萬至570萬元，投資者知道機不可失，只叫代理隔空影相睇樓，在別人仍考慮之際，已出價購入，最後成交價僅483.8萬元，呎價約8,828元。

而嘉湖山莊向為上車市場指標，早前三房一套單位呎價跌至約8,400元，再錄呎價低於9,000元買賣。

尺價升左

兩房會再受壓

其實住保升好 定 天水圍好d

嘉湖起碼大d

覺得咁抵都要還6.2萬價

BTW，3房見4字，2房應該3字？

林太去咗邊

低層唔計

四百幾萬有三房

林太請「專家食屎」
嘉湖樓價一年勁升30%
2017-03-08

林太發表「專家食屎」論當日，嘉湖山莊的平均呎價只是約6,800元，兩房單位300萬元有交易，但在14個月後的今日，由於剛錄得一宗兩房連天台單位成交，嘉湖山莊本月的平均呎價被拉高至近9,000元，樓價升幅逾三成。

回到2017年年頭？

投資者知道機不可失，只叫代理隔空影相睇樓，在別人仍考慮之際，已出價購入

夠快手

繼續向下升！升！升！

唔計！
業主冇實力
得臨約，未真正成交
最近有d凍

尺價止跌回升 勁升5%
輕鬆對待啦

兩房會去番400頭

仲賺緊

自住驚閪喵

林太仲笑緊喎

咁快穿5球, 之前吹到兩房今年上6球

四百幾萬我不如買保升中心低層280呎